HKU space 上堂一問

Asso engine 邊度上堂？

klb

兩年都係嗎？會唔會一星期特別有一日係去pfl上？

唔清楚。 pfl係指hku上堂？印象中science先會

thx

同問

巴打fm？